有一晚

我突然比啲奇怪嘅聲音嘈醒咗

噢！是鬧鐘的聲音

鬧鐘的時間顯示為00:00

我自己穿著白色內衣和內褲

口有點乾,起床喝點水吧

有一晚

我下了床,穿上了拖鞋,徑自走到了客廳

拿起了水杯, 「咕嘟咕嘟」,喉嚨裏有液體流動的感覺

不太對勁

我看著杯裏白色的液體: 這真的是我要的東西嗎？

你不應該繼續的

耳邊傳來一句說話

床上放置了三個圖形: 三角柱體、六角形、圓錐體
還放了一張紙條：

選擇一個自己需要的形狀

我拿起了六角形，欲進一步了解這個形狀